BRL-CAD 是一个功能强大的跨平台开源组合实体建模系统，版本 7.38.2 可在其官方网站 [http://brlcad.org/](http://brlcad.org/) 找到。该系统包括一个交互式的 3D 实体几何编辑器、一个网络分布式的对称多处理（SMP）高性能光线追踪器，以及支持渲染和几何分析的工具。此外，BRL-CAD 还提供了图像和信号处理工具、系统性能分析基准套件、灵活的几何脚本接口以及高性能的几何表示和分析库。

### 入门指南

BRL-CAD 的自述文件提供了一个简短的路线图，帮助用户了解发行版的内容。对于不同的操作系统平台，如 Windows、Mac OS X 和 Linux，都有特定的安装和运行指南。有关如何参与开发或运行性能基准测试套件的详细信息，可以在官方网站上找到。

### 编译和安装

为了从源代码编译和安装 BRL-CAD，用户需要最新的 CMake、一个兼容的编译器以及至少 3GB 的磁盘空间。编译过程通常包括解压源代码压缩包、创建构建目录、配置和编译源代码，最后进行安装。具体的步骤和选项可以在官方网站的编译指南中找到。

### 性能基准

BRL-CAD 提供了一个性能基准测试套件，用户可以通过运行基准测试来验证安装的成功与否，并评估系统的性能。这可以通过在构建系统中运行 `make benchmark` 命令来完成。

### 社区和支持

BRL-CAD 拥有一个活跃的社区，用户可以通过邮件列表和 Zulip 聊天室进行交流和讨论。如果用户遇到问题或有功能请求，可以通过 GitHub 的问题跟踪器提交。

### 分布和获取

BRL-CAD 的源代码和二进制发行版可以通过 GitHub 仓库获取。对于开发者来说，可以通过 Git 版本控制系统克隆仓库来获取最新的开发版本。

### 背景资料

BRL-CAD 自 1979 年以来一直积极开发，是美国军方用于武器系统建模的主要实体建模 CAD 系统。它被广泛应用于军事和工业领域，包括车辆、机械零件和建筑设计分析。BRL-CAD 支持多种几何表示方法，包括传统的 CSG 原始体和显式实体，以及多种其他几何对象。该软件包在多种操作系统上都有良好的可移植性，包括 BSD、IRIX、Solaris、Mac OS X、Linux 和 Windows。

BRL-CAD 作为一个开源项目，鼓励用户参与贡献，并尊重用户的自由。代码遵循 OSI 批准的开源许可条款，确保用户可以根据自己的需求进行定制。BRL-CAD 在 2004 年 12 月成为开源项目，是一个拥有超过 400 个工具、实用程序和应用程序的集合，包含超过一百万个源代码行。
